[投訴之都]上年我開左個post話點解tvb唔搞返美女廚房

估唔到今年會搞
唔撚講鄭中基幾正

bob，至少你可以話d師奶大嬸鍾意佢
口才又ok，轉數快，搞笑呢d就唔講啦好主觀

雪雪雪，唔撚知做乜尻，咁撚多年拍戲咪好囉
個人太認真又唔好笑

第三個，我諗tvb真係冇人

頭先揾一揾d野黎睇已經好撚柒

十幾年前美女廚房好睇就係因為夠真
d女係真係on9唔知點煮野
d主持又好嘉賓又好，口賤同即時反應又真
個個嘔都係真嘔
入深切治療部個細路唔撚講啦

係咁咦search過下，
原來套野已經收到500宗投訴
先排除環保撚，愛護動物撚，道德塔利班
買咁貴食材俾班垃圾煮都唔係問題
但

我屌你老母呀TVB
12年後拍同一樣既野
冇好主持呢d可以理解
但都俾d誠意啦
假撚到3歲細路都知係為效果而做
有咩撚野意思呀

拍撚埋d垃圾俾觀眾睇
搞衰埋美女廚房呢個集體回憶
屌你老母大台喎

十幾年前果兩套，煮活海鮮都好多時要求女藝人拎左埋去就夠，之後有師傅幫佢地盡量一下整死左隻動物先

而家反而亂尻咁黎
話你冇腦定弱智好

龜頭bob
我入黎係屌柒你的
你真係好撚黑人憎 仲要勁核突

劉佩玥真係假撚到仆街，造作得太刻意

都唔撚知邊個諗出黎

年前佢明明做過某節目嘉賓自己煮過嘢食，突然間唔識